如果有免費嘅綠帽你會唔會要

屌你老母 你down埋我嗰份

笑咗

好似幾好玩唔知an有冇？

我淨係知道現實世界會有